感謝蘋果的報道！希望更多金融人醒覺！

【逆權運動】中環金融人覺醒 8.1快閃集會 8.5全民罷工

//推！共識已達！ 所有金融業同路人8月1日快閃中環遮打花園！

- 分享自 LIHKG 討論區//

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

其實我唔明~ 香港無晒自由 咁班hihi 中資點係香港搵錢
佢地真係好on9

中資講政治唔講理由架

沒有最on9只有更on9
迫死左香港 佢地咪又係要一齊死 CLS